聽過/講過咩說話呃蝦條

你真係好特別

你好粗/長

我對你好似有啲感覺

負皮果啲jm9